蚌的啟事

三十年前政府rl我地多D 關心社會， 現在就不斷DQ

其實當年有份修定基本法 D 人仲係道

點會有23條？